# Главкосмос
> 2019.08.07 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/g/glavkosmos_logo1t.webp)](f/c/g/glavkosmos_logo1.webp)|<mail@glavkosmos.ru>, +7(499)972-43-69, Fax +7(495)609-21-63;<br> *Россия, 127473, Москва, ул. Краснопролетарская, д. 9*<br> <http://www.glavkosmos.ru>|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Открытое акционерное общество 「Главко́смос」** — предприятие, подведомственное [Роскосмосу](roskosmos.md), осуществляющее внешне‑экономическую деятельность в области ракетно‑космической техники, участвующее в организации и проведении [R&D](rnd.md), в том числе по созданию космической техники, а также в работах по конверсионной тематике. Основана 6 февраля 1985.



## The End

end of file
